Bonjour tout le monde ,

pendent cette 3eme semaine on a simulé un écosystème avec des poissons et des prédateurs dans une grille de 10x10 cases.Ou les poissons peuvent bouger aléatoirement et se reproduire s'ils ont suffisamment de nourriture. 

Les prédateurs peuvent également bouger aléatoirement et chasser les poissons.

Si un prédateur ne mange pas pendant 3 étapes, il meurt de faim.

Les poissons et les prédateurs peuvent se reproduire et créer de nouveaux poissons ou prédateurs.

La fonction "simulate_ecosystem" exécute la simulation pour un nombre spécifié d'étapes et renvoie une liste de grilles représentant l'état de l'écosystème à chaque étape .


Et aussi pendent cette semaine on essaye d'avancer sur le carnet de bord vu que le dernier délai du dépot aura lieu le 07/04.
